「內疚」呢樣野真係好討厭

希望過多一段日子你都會認同我嘅決定
Sorry

ok